岩岩著住運動衫係銅鑼灣搭地鐵個女仔好靚！！！！

我地對望左幾次

收爹啦見你柒咋

今日我見倒有個柒頭係地鐵道一直望鳩住我,
原來就係你,食屎啦柒頭

原來就係你件柒頭
我覺得被人視女女女好撚唔舒服
你幾時去食屎